葉鴻輝不如去傑志啦

東方呢啲閪隊
傑志呢啲閪龍

一次過解決兩個問題

高質post無人理